（香港人失晒憶？！）不分化 不割蓆 不篤灰

分化就係當初2014雨傘失敗嘅原因
不分化 不割蓆 不篤灰
我地先可以行到今日
雖然連登今日已經畀港共滲透得好緊要
但請現實嘅大家保持理性同獨立思考

唔好畀Spy 分化
邊個分化，邊個就係鬼

點解最近唔見左文宣個個 bot? 去左邊?